{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026315",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 함양점"
    },
    "text": "店舗の営業時間は毎日09:00~22:00で、休業日は店舗ごとに異なります。 メニューには[HOT]アメリカーノ(1,500ウォン)、[ICE]アメリカーノ(1,800ウォン)、ミックスコーヒー(2,300ウォン)、バニラ/ディープラテ(3,500ウォン)、練乳ラテ(3,500ウォン)、キャラメルコーヒー(3,500ウォン)、トピナッツラテ(3,700ウォン)、ダークリカノ(2,300ウォン)、 緑茶ラテ(3,300ウォン)、サツマイモラテ(3,900ウォン)、シェイク(3,900ウォン)、ヨーグルトスムージー(3,900ウォン)、チョコチップフラッペ(4,200ウォン)、フルーツポンチジュース(4,300ウォン)、クリーム/メロンソーダ(3,900ウォン)、チェリーコック(3,900ウォン)、エイド (3,900ウォン)、バブルティー (3,900ウォン)、桃ティーバブルティー (3900ウォン)。 上記メニューの価格はTake out購入基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店舗の営業時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "この店舗の休業日はありますか？",
            "answer": "この店舗の休業日は店舗ごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は[HOT]1,500ウォン、[ICE]1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ミックスコーヒーの値段は2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラ/ディープラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラ/ディープラテの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルコーヒーの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "トピナッツラテの値段は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークリカノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダークリカノの値段は2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテの値段は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモラテの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "シェイクの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップフラッペの値段は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツポンチジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツポンチジュースの値段は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリーム/メロンソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリーム/メロンソーダの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコックの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリーコックの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "エイドの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "バブルティーの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃ティーバブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃ティーバブルティーの値段は3,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 610
    }
}